從事Digital Marketing嘅人教你點樣對付藍絲Page!

由2019年開始 Facebook 開始打擊發放假新聞嘅Business Page，特別係 6 - 7 月份，已經加強查核及即時 Remove 相關假Page。

我哋可以點做？

查問個 Facebook Hong Kong Office 嘅高層朋友，佢解釋 大家可以「舉報」相關藍絲假新聞 Facebook Business Page，佢哋會同美國 Facebook 開會，然後再作出評審，不過都需要一段時間，唔好諗可以即時處理。另外，如果 舉報人數 眾多， Facebook 有可能加快處理時間。

Digital Marketing 從業員上